呢個手勢乜嘢意思，好可愛

靚到

雞

請移玉步去飲食台

"我係雞" 咁解

g

屌你老母

鳳爪

麻友=貼錢都無人要既g

代表兩百蚊1q

好靚女

𨳒你老母

䇙一眼以為帶帽果個係劉馬車添

四百全套

G

my bb